# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-02 12:12+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-13 10:43+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: applet.js:32 applet.js:58
msgid "Required GTop package missing!"
msgstr "所需的 GTop 软件包丢失！"

#: applet.js:56
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: applet.js:61
msgid "Reset Peak Temperature"
msgstr ""

#: applet.js:64
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

#: applet.js:161
msgid "CPUs"
msgstr "CPU"

#: applet.js:161
msgid "°C max; "
msgstr ""

#: applet.js:161
msgid "°C peak"
msgstr ""

#: applet.js:164
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: applet.js:164
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: applet.js:164
msgid "GB swap"
msgstr "GB 交换空间"

#: applet.js:167
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: applet.js:321
msgid "Core "
msgstr "核心"

#: applet.js:366
msgid "Used:   "
msgstr "使用："

#: applet.js:367
msgid "Cache:  "
msgstr "缓存："

#: applet.js:368
msgid "Buffer: "
msgstr "缓冲："

#: applet.js:372
msgid "Swap:   "
msgstr "交换："

#: applet.js:442
msgid "Up:      "
msgstr "上传："

#: applet.js:442 applet.js:443
msgid "B/s"
msgstr "B/s"

#: applet.js:443
msgid "Down:    "
msgstr "下载："

#: applet.js:444
msgid "Data:    "
msgstr "数据："

#: applet.js:444
msgid "B"
msgstr "B"

#: applet.js:448
msgid "no interfaces to show"
msgstr "不显示接口"

#: applet.js:453
msgid "k"
msgstr "k"

#: applet.js:453
msgid "M"
msgstr "M"

#: applet.js:453
msgid "G"
msgstr "G"

#: applet.js:453
msgid "T"
msgstr "T"

#. metadata.json->name
msgid "Simplified System Monitor"
msgstr "简单的系统监控"

#. metadata.json->description
msgid "Applet to show system load and state"
msgstr "显示系统负载和状态的小程序"

#. settings-schema.json->common_label->description
msgid "Common"
msgstr "常规"

#. settings-schema.json->refresh->description
msgid "Sections info refresh rate (seconds)"
msgstr "信息刷新频率 (秒)"

#. settings-schema.json->refresh->tooltip
msgid "CPUs, memory, network info refresh rate"
msgstr "CPU、内存、网络信息刷新频率"

#. settings-schema.json->cpu_label->description
msgid "CPUs and memory sections"
msgstr "CPU 和内存部分"

#. settings-schema.json->size->description
msgid "CPUs and memory panel sections widths (px)"
msgstr "CPU 和内存部分面板的宽度 (px)"

#. settings-schema.json->size->tooltip
msgid "CPUs and memory panel sections widths"
msgstr "CPU 和内存部分面板的宽度"

#. settings-schema.json->temp_refresh->description
msgid "CPUs temperature refresh rate (seconds)"
msgstr "CPU 温度刷新频率 (秒)"

#. settings-schema.json->temp_refresh->tooltip
msgid "CPUs temperature refresh rate"
msgstr "CPU 温度刷新频率"

#. settings-schema.json->cold_temp->description
msgid "CPU cold temperature (°C)"
msgstr "CPU 温度低值 (℃)"

#. settings-schema.json->cold_temp->tooltip
msgid ""
"CPUs' temperature below which they are regarded as cold (for color "
"representation in the panel)"
msgstr "低于此温度的 CPU 被认为是冷的 (用于面板中的显示颜色)"

#. settings-schema.json->color_cold->description
msgid "Color for CPU cold temperature"
msgstr "用于表示 CPU 温度低的颜色"

#. settings-schema.json->hot_temp->description
msgid "CPU hot temperature (°C)"
msgstr "CPU 温度高值 (℃)"

#. settings-schema.json->hot_temp->tooltip
msgid ""
"CPUs' temperature above which they are regarded as hot (for color "
"representation in the panel)"
msgstr "高于此温度的 CPU 被认为是热的 (用于面板中的显示颜色)"

#. settings-schema.json->color_hot->description
msgid "Color for CPU hot temperature"
msgstr "用于表示 CPU 温度高的颜色"

#. settings-schema.json->sensors_cmd->description
msgid "Command to start 'sensors'"
msgstr "启动 “sensors” 的命令"

#. settings-schema.json->sensors_cmd->tooltip
msgid ""
"Command to start 'sensors'. Use 'which sensors' command to find it. Install "
"'lmsensors' package, if not found"
msgstr ""
"启动 “sensors” 的命令，使用 “which sensors” 命令来找到它。如果没有找到的话，"
"安装 “lmsensors” 软件包"

#. settings-schema.json->net_label->description
msgid "Network section"
msgstr "网络部分"

#. settings-schema.json->net_size->description
msgid "Network panel section width (px)"
msgstr "网络部分面板宽度 (px)"

#. settings-schema.json->net_size->tooltip
msgid "Network panel section width"
msgstr "网络部分面板宽度"

#. settings-schema.json->net_style->description
msgid "Network panel section style"
msgstr "网络部分板块样式"

#. settings-schema.json->net_style->tooltip
msgid ""
"Network panel section HTML style (e.g.: text-align: left; margin-left: 5px; "
"font-size: 8pt;)"
msgstr ""
"网络部分面板的 HTML 样式 (例如：text-align: left; margin-left: 5px; font-"
"size: 8pt;)"

#. settings-schema.json->net_black_list->description
msgid "Network interfaces blacklist"
msgstr "网络接口黑名单"

#. settings-schema.json->net_black_list->tooltip
msgid ""
"Semicolon-separated network interfaces list not to consider for counting "
"traffic"
msgstr "以分号分隔的网络接口列表，不考虑用于计算流量"
